香港好快會輸 但輸之前我想送四個字比香港人

首先 送四個字比香港人先

由反送中開始至今 都出現唔同大小既地區性運動
出發點係好 原意係好 但大家唔好忘記點解我地6月7月會出黎！

我地既訴求 到而家仍然冇一樣係成功 林鄭既壽終正寢只係語言偽術 ，反送中根本未比人撒回。但大家既地區性運動有少少成績就鬆懈咗。反之政府已經漸漸地實行
香港大陸化

個新既社會信用評分系統 足以證明可以把香港大陸化。
革命從來都唔係一條容易既路 大家唔好唔記得當初為咩上街 點解有人會自殺 而家放棄仲對唔對得住自殺既人

如果個新系統落成 香港人既自由完全受到限制 大家到時都會比人評為F級 反而個個大陸人 支持政府既就變曬做A級公民 咁落去 我地一直以黎做咁多都會白費曬...

我希望大家可以繼續支持落去 我知好辛苦 好想放棄 因為我都曾經好想放棄 但只要香港人醒覺 香港仲有救。呢個信念令我堅持到而家

支線任務（地區性運動）可以唔洗咁密
沖下啲主要任務先啦 前面仲有好多Boss ar Hong Konger

勿忘初心

幫手推一推